上LIHKG 已經上到好悶

但上HKG仲撚悶啊